個阿伯隱瞞自己返過大陸，係咪要坐監？

累人累物正仆街

香港就係有呢堆廢老先有得救，等佢地傳比更多人，攬炒

另一個重點係，即日來回都奶野

咩q重點？好正路喎